香港多唔多男嘅催乳師？

如題

大把

要十個月時間

唔知入行難唔難呢